你夢想中,光復後嘅香港係點樣？

呢場運即將踏入第120日,相信好多人呢段時間嘅心情都好鬱結好煎熬,心身都已經好攰,甚至做任何野都冇心機
正如一場馬拉松,最後一段路係最辛苦,呢個時候就要想像一下衝過終點嘅景象,以鼓勵自己

所以,不如一齊講下,你地夢想中,光復後嘅香港會係點樣?

係街唔會再聽到大陸既普通話
後生仔會覺得將來有希望
唔會驚結完婚冇地方住
政府真係聽民意

真普選 起碼班高官做既野講既野為香港人優先

黑警被解散重建 同港英時期一樣 學歷要求起碼要大學畢業 並定期接受心理評估

結束西環治港 還我小店

希望有返個真正屬於香港人嘅政府後，以往只會喺遊行集會同佔領時先見到嘅人情味同溫暖，可以變成社會嘅常態

各行各業唔再一面倒奶共，放多d心機喺本土同國際，搞返好本地市場，尤其係文化娛樂方面，唔奢求可以回到過去咁輝煌，但希望香港歌曲，電影，小說，漫畫等等仲會係香港人生活一部分，甚至可以走返出國際

我希望我可以見到呢一日

停止每日150+150
個政府唔會出賣香港人

成日叫香港人放眼世界離開香港
再一車車咁輸入D大劣人
我真係DLLM

會係獨立主權國家